屌你老母康文做GYM依家要買飛?

入場配額制度 時票: 3人 月票: 13人

屌你之前就咁入架咋喎

夾硬將限制人數減半

利申:已轉24/7

咩價位?

你要locker咪買，唔用咪唔洗買

下?唔係不嬲要比錢?

不嬲都要買飛嫁喎, 180蚊一個月呀嘛
偷偷地入去重咁大聲?

下 不嬲收錢架喎

洗撚偷偷地咩傻仔

我講緊康文處喎 直接入咪得

GYM房緊係要比錢先入得喇 唔可以犯法
但入場都冇人check既

又係你呢啲乞衣 , 以前一見人多到仆街就會數人再舉報 , 之後就有啲職員黎趕乞衣

柒左咪認

行入康文署涼冷氣都要趕?
我真係乞衣黎 唔係點會入去訓

阻住就趕架啦 , 理鳩你咩原因

麥梨甘渣ga, 平時俄瀨屎刀吾酒架bo -__-

轉左好耐啦. 月票人投訴時鐘人太多丫麻

不嬲都要買飛㗎啦
時鐘月票都要買㗎啦
$180一個月 $14/$7（學生）一個鐘
唔係咁都比唔起要偷入去玩啊

不嬲要比錢
但依家佢間硬減半人數
哩點都不特止
有冇人哩兩日入過
你地果邊係咪都on撚79咁封左一半機

下認真咩 本身機少仲要封一半

我果度係
問題佢每部都練唔同野佢咁樣封係搞到人練唔到某啲位

屌你老尾我驚我去counter投訴佢會出防暴打鳩我

好戇鳩wo
佢本身既機岩岩好練到全身
搵日去睇下 係封一半就唔操住

見慣見熟又唔會既

唔係不嬲收月票架咩？
利申：無用過

尋日去過
封撚咗8成機
戇鳩鳩咁玩啞鈴算

到底要幾乞衣先會連$14/hr 都唔撚比